The Smell of Tear Gas 催淚飄飄處處聞

T and ear, a tear gas
(E) ray, a drop of golden sun
(A) A, a rank they never get
(R) R, the rioters (they perform
(G) G, a name of his wife
(A) la, a note to follow so
(S) tea, a drink with jam and bread
That will bring us back to do oh oh oh

求大師 教友 改埋之後白字個啲

利申先 張圖FB見到，但唔知邊個page先係第一個post
所以唔敢俾credit
抱歉個位原圖制作者

推